有無做眼鏡鋪既巴打，入一入黎

究竟一個月要賣幾多副眼鏡先圍到本，好似好難cover到個鋪租

眼鏡賺到笑
成本屎黎

淨係計賣出一副眼鏡就梗係賺得多啦，但賣出一副眼鏡背後要責幾多貨又知唔知！？

你個名

唔知

我知

請